原來中國個信用評級套AI技術係香港研發！

間公司叫商湯
中大產物

推

掛名香港，實質係中國公司